蒙古人同滿洲人入主中原後

男殺女姦
唔好諗皇軍打中大有咩戰略意義
只係單純既想男殺女姦為所欲為